傳Apple 下年三部iphone 都用faceid,完全捨棄touchid

人地vivo啱啱出左屏幕指紋識別，apple遲早玩埋一份啦

vivo 個屏幕指紋來自apple 生產商
係人地唔要既垃圾黎

竟然

成本高左，良率低左，識別率低左，速度慢左。
得連登仔J

出得face id 都預咗啦

依個POST真係要記住 遲D APPLE 出返touchid 真係要推一推

嗯

蘋果日報一邊鬧大陸嘢一邊又幫佢做埋宣傳

用faceid黎玩指紋點睇？

即係好似apple用三叔d電同mon咁，三叔唔要既垃圾俾哂佢？ 跟手apple 仲將d垃圾貴一貴賣俾ifan咁？？

然後apple用三星唔要既垃圾整出一個靚過曬三星機既mon？

faceid勁唔好用囉
帶帽又認唔到, 帶眼鏡又認唔到
touchid方便好多囉
希望佢新機faceid整好啲啦

先天缺陷黎邊有得搞

LM等日後binc

太陽能電筒 點睇

一定要出faceid 等我部8plus 二手價企硬

應該係其他廠跟apple 風出faceid 班an俠俾人bin先

好野既話 Apple 就晨早要左啦

用過faceID未？
戴帽戴眼鏡都秒解
戴口罩擋晒鼻同咀就解唔到
仲可以train到部機口罩擋住咀都解到鎖

佢應該當左做an 果個

Apple 生產商?

Samsung, Intel 都係 Apple 生產商

查返CES 新聞，vivo 屏幕指紋係 Synaptics 出產

個mon touch ID 係Synaptics 賣比vivo
Synaptics 好耐以前已經同apple 合作整ipod

Se 2?

冇用過喺度9up

用緊
我意思faceid 唔係100%成功囉

用緊囉, 無9up
事實現階段faceid無touchid咁好用

由3gs開始一直都係用緊iphone

係既話就電話轉an 機算
之後加ipad

幾乎100%成功...
我自己係平時唔戴眼鏡 做野會戴帽戴眼鏡咁 部X都認到我...
仲有就係 妳著個mon 就算解鎖失敗 妳唔理佢 照拉上去入主畫面個陣 faceID會有第2次判定 一樣秒解入主畫面 所以faceID幾乎100%入到...

反而係 我用 touchID 10次起碼4、5次都失敗...
可能關我手汗多/工作關係成日洗手磨到指紋好淺
所以我用faceID個感覺爽好多...

想問吓set face id個陣有無咩要留意
我reset咗幾次都唔係好得
同埋你瞓低個陣unlock有無問題

所以正確用法係唔那理佢解唔解到鎖 向上拉就係

faceID淨係set過1次
訓住都解到啊 除非係打側訓 枕頭擋左半邊面就解唔到

或者咁講 點解一定要2揀1 兩樣都有咪解決晒

原來係咁樣, 我一直都係等佢解到鎖先拉上
柒咗兩個幾月

我明IFAN當APPLE 係神咁拜，但唔好FF LA，返黎現實LA

妳自己試都可以試到 妳特登整到第一下 失敗 之後向上拉 佢會再掃妳塊面一次 解到鎖就入主畫面

又或者一著mon即刻向上拉 妳會見到個鎖icon未解/解到一半 就已經入主畫面

日日帶帽帶眼鏡都開到喎

下面如果touch id 就阻位囉，
(除非佢touch id 改做samsung 果款幼條形。)

face id 堅好用

依家可以後面或者mon底

唔想Apple 有我樣加指紋data

sorry係我打得衰 , 我意思唔係100%成功
但最好笑敷面膜個陣竟然試過開到....

係, 啱啱試到啦, 師父明白了

我想問下係床岩岩訓醒解唔解到face id

啲口罩夠貼面都解到

steve jobs 跳出黎屌柒你呀
2 揀 1 可以，選擇得兩個，buy or dont
啲人咪唔撚好買

啲data 係save 係晶片到
apple 聲稱佢地係拎唔到

後面唔多掂
mon底要係好 , 不過要速度正常先得。

我自己就解到 理論上妳訓醒檬豬眼咁樣 妳密碼解鎖過幾次 部機就認得妳檬豬眼個樣 唔洗再打密碼

死左既人就算把啦 成日提住做咩

正式宣布iphone已沉
有apple股係手好賣左佢啦

咁就仆街啦
係人都解到

我部機我戴緊口罩就解到啊 妳條on9仔戴口罩就解唔到我部機囉

iPhone X OLED is the most anticipated display in the history of the world!!

個mon條綠線明顯係三叔批mon有問題，而且仲要係唔update嘅s7edge果批，apple都tune到呢個成績出黎，咁都要比人黑，使唔使咁心胸狹窄呀

等睇S9 出都唔會用到呢一句

佢部9影相好似有啲計嘅，其他就依然無眼睇

Synaptics只係其中一個供應零件商
傳Synaptics會俾apple 收購
結果無收到

M字額好嘢嚟

留名 bin c an機跟住出M額的話

個mon咁做個成本太高

好似V10咁雙mon都唔錯

你唔係以為and機得一款下話

又一個無用過既係度鳩嗡

你爬埋文先講嘢啦

留名睇Binc

收皮啦柒頭 係咪你樣衰先解唔到鎖咋

樣衰同解唔解到鎖係無直接關係
自己柒咗就話人樣衰, 真係好打有限
唔通你話我樣衰我就樣衰咩, 咁都要打飛機自HIGH
真係人唔笑狗都吠

唔好同fansboy認真
佢哋乜都要讚好
你講少少缺點都唔俾

唔係講少少缺點唔撚俾
事實係戴眼鏡一撚定解到鎖

連登仔當初以為自己好醒，諗到屏下指紋呢個破天荒概念，家下有人整到出黎咪死撐係好野囉😂